我地皇者曼下場一定反cup西維爾

而家只係踢左兩回合
你班友唔比我地第三回合反cup西維爾？